[{"id":15,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":null,"vehicule_id":1,"utilisateur_id":null,"chauffeur_id":null,"utilisateur":{"id":2,"nom":"PERSONNE","prenom":"PAR DEFAUT","actif":1,"default":1,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":67,"entite":"SIEGE","nom_entite":"Si\u00e8ge Etablissement","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":3,"regroupement":11,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"test@test.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":67,"entite_utilisateur_id":null,"nature_utilisation":{"id":2,"libelle":"Formation","priorite":3},"chauffeur":{"id":2,"nom":"PERSONNE","prenom":"PAR DEFAUT","actif":1,"default":1,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":67,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-24","date_fin_utilisation":"2019-11-30","heure_debut":"22:45:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":121,"kilometrage_compteur_retour":137,"kilometres_parcourus":16,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":14,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":null,"vehicule_id":1,"utilisateur_id":2,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":2,"nom":"PERSONNE","prenom":"PAR DEFAUT","actif":1,"default":1,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":67,"entite":"SIEGE","nom_entite":"Si\u00e8ge Etablissement","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":3,"regroupement":11,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"test@test.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":2,"libelle":"Formation","priorite":3},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-23","date_fin_utilisation":"2019-11-26","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":121,"kilometrage_compteur_retour":141,"kilometres_parcourus":20,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":9,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Utilisation normale","vehicule_id":1,"utilisateur_id":1,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":66,"entite":"boris milliardaire jeune riche","nom_entite":"un nom d'exemple","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":2,"regroupement":4,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"boris03djoman@gmail.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":1,"libelle":"D\u00e9placement commercial top","priorite":4},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-19","date_fin_utilisation":"2019-11-19","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":14,"kilometrage_compteur_retour":26,"kilometres_parcourus":12,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":10,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Utilisation normale","vehicule_id":1,"utilisateur_id":1,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":66,"entite":"boris milliardaire jeune riche","nom_entite":"un nom d'exemple","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":2,"regroupement":4,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"boris03djoman@gmail.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":2,"libelle":"Formation","priorite":3},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-19","date_fin_utilisation":"2019-11-19","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":26,"kilometrage_compteur_retour":57,"kilometres_parcourus":31,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":11,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Utilisation normale","vehicule_id":1,"utilisateur_id":2,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":2,"nom":"PERSONNE","prenom":"PAR DEFAUT","actif":1,"default":1,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":67,"entite":"SIEGE","nom_entite":"Si\u00e8ge Etablissement","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":3,"regroupement":11,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"test@test.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":2,"libelle":"Formation","priorite":3},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-19","date_fin_utilisation":"2019-11-19","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":57,"kilometrage_compteur_retour":75,"kilometres_parcourus":18,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":12,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Utilisation normale","vehicule_id":1,"utilisateur_id":1,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":66,"entite":"boris milliardaire jeune riche","nom_entite":"un nom d'exemple","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":2,"regroupement":4,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"boris03djoman@gmail.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":1,"libelle":"D\u00e9placement commercial top","priorite":4},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-19","date_fin_utilisation":"2019-11-19","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":75,"kilometrage_compteur_retour":86,"kilometres_parcourus":11,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":13,"vehicule":{"id":1,"immatriculation":"8545JL01","entite_comptable":67,"entite_physique":68,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":1,"date_commande":null,"date_livraison_previsionelle":"2019-12-19","date_livraison_reele":null,"numero_commande":null,"demandeur":null,"contrat_assurance_id":11,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-24","annee_mise_circulation":null,"premiere_mise_circulation":null,"categorie":1,"marque":3,"tiers":2,"detenteur":1,"precision_energie":"Sans plomb","chauffeur_atitre":null,"modele":"Kia Picanto","code_modele":"Mod1","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":null,"numero_carte_grise":null,"cout_carte_grise":null,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":null,"kilometrage_acquisition":137,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":null,"grantie_date_fin":null,"garantie_en_cours":"Garantie en cours","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":null,"amortissement_date_fin":null,"amortissement_etat":"Amortissement en cours","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double":null,"type_permis":"A1","etat_vehicule_physique":"Excellent","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Grise","tech_couleur_interieure":null,"tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":1,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Utilisation normale","vehicule_id":1,"utilisateur_id":1,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":66,"entite":"boris milliardaire jeune riche","nom_entite":"un nom d'exemple","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":2,"regroupement":4,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"boris03djoman@gmail.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":2,"libelle":"Formation","priorite":3},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-11-19","date_fin_utilisation":"2019-11-19","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":86,"kilometrage_compteur_retour":121,"kilometres_parcourus":35,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":4,"vehicule":{"id":2,"immatriculation":"1924JA01","entite_comptable":66,"entite_physique":66,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":0,"date_commande":"2019-09-10","date_livraison_previsionelle":"2019-09-22","date_livraison_reele":"2019-09-28","numero_commande":"52","demandeur":1,"contrat_assurance_id":10,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-23","annee_mise_circulation":2001,"premiere_mise_circulation":"2019-09-12","categorie":1,"marque":3,"tiers":7,"detenteur":1,"precision_energie":null,"chauffeur_atitre":1,"modele":"Clk 300","code_modele":"MO55","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":"carte grise","numero_carte_grise":"255bhy90025","cout_carte_grise":25500,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":"2019-09-11","kilometrage_acquisition":0,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":2003,"grantie_date_fin":"2020-08-21","garantie_en_cours":"Garantie termin\u00e9e","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":2001,"amortissement_date_fin":"2020-03-12","amortissement_etat":"Amorti","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":"GARAGE","lieu_restitution":"GARAGE","lieu_stockage_double":"GARAGE","type_permis":"BCDE","etat_vehicule_physique":"Bon","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Blanche","tech_couleur_interieure":"Noire","tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":null,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Utilisation normale","vehicule_id":2,"utilisateur_id":1,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":66,"entite":"boris milliardaire jeune riche","nom_entite":"un nom d'exemple","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":2,"regroupement":4,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"boris03djoman@gmail.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":2,"libelle":"Formation","priorite":3},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-10-01","date_fin_utilisation":"2019-10-01","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"15:00:00","kilometrage_compteur_debut":0,"kilometrage_compteur_retour":null,"kilometres_parcourus":null,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null},{"id":5,"vehicule":{"id":2,"immatriculation":"1924JA01","entite_comptable":66,"entite_physique":66,"type_vehicule_statut":"Service","etat_vehicule_status":"En service","mode_acquisition":0,"date_commande":"2019-09-10","date_livraison_previsionelle":"2019-09-22","date_livraison_reele":"2019-09-28","numero_commande":"52","demandeur":1,"contrat_assurance_id":10,"neuf_occasion":0,"date_entree_au_parc":"2019-12-23","annee_mise_circulation":2001,"premiere_mise_circulation":"2019-09-12","categorie":1,"marque":3,"tiers":7,"detenteur":1,"precision_energie":null,"chauffeur_atitre":1,"modele":"Clk 300","code_modele":"MO55","energie":1,"numero_place_parking":null,"type_vehicule_carte_grise":"carte grise","numero_carte_grise":"255bhy90025","cout_carte_grise":25500,"vehicule_propre":0,"detenu_depuis":"2019-09-11","kilometrage_acquisition":0,"kilometrage_nouvelle_acquisition":0,"kilometrage_actuel":0,"garantie_annee":2003,"grantie_date_fin":"2020-08-21","garantie_en_cours":"Garantie termin\u00e9e","amortissement_calcul":"Pas Calcul","amortissement_annee":2001,"amortissement_date_fin":"2020-03-12","amortissement_etat":"Amorti","usage_vehicule":null,"reservable":1,"vehicule_prioritaire":0,"vehicule_usage_exclusif":0,"vehicule_lie_astreinte":0,"lieu_prise_en_charge_vehicule":"GARAGE","lieu_restitution":"GARAGE","lieu_stockage_double":"GARAGE","type_permis":"BCDE","etat_vehicule_physique":"Bon","mode_acquisition_etat_vehicule":"Neuf","tech_chevaux_fiscaux":null,"tech_couleur":"Blanche","tech_couleur_interieure":"Noire","tech_numero_serie":"RF45K001","tech_information_moteur":null,"tech_numero_moteur":null,"tech_taille_pneu":null,"tech_pression_avant":null,"tech_pression_arriere":null,"tech_poids_vide":null,"tech_en_charge":null,"tech_capacite_reservoire":null,"tech_taux_emmission_co2":null,"tech_volume_interieur":null,"tech_longueur":null,"tech_largeur":null,"tech_hauteur":null,"mode_acquisition_type_vehicule":"V\u00e9hicule de la soci\u00e9t\u00e9","acquisition_pret_date_debut":null,"acquisition_pret_date_fin":null,"acquisition_pret_kilometrage_debut":null,"acquisition_pret_kilometrage_fin":null,"acquisition_pret_motif":null,"acquisition_achat_prix_ht":null,"acquisition_achat_prix_ttc":null,"acquisition_achat_taux_tva":null,"acquisition_achat_numero_facture":null,"acquisition_achat_date_facture":null,"acquisition_achat_reglee_le":null,"acquisition_leasing_numero_contrat":null,"acquisition_leasing_duree_annee":null,"acquisition_leasing_apport_initial":null,"acquisition_leasing_loyer_mensuel":null,"acquisition_leasing_valeur_rachat":null,"acquisition_leasing_deja_paye":null,"assurance_valeur_assuree_contrat":null,"assurance_valeur_assuree_specifique":null,"assurance_prime_annuelle_contrat":null,"assurance_prime_annuelle_specifique":null},"utilisatation_normal_ou_pret":"Pr\u00eat","vehicule_id":2,"utilisateur_id":2,"chauffeur_id":1,"utilisateur":{"id":2,"nom":"PERSONNE","prenom":"PAR DEFAUT","actif":1,"default":1,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":{"id":67,"entite":"SIEGE","nom_entite":"Si\u00e8ge Etablissement","adresse1":null,"adresse2":null,"code_postal":null,"ville":null,"telephonne1":null,"telephonne2":null,"fax":null,"type_entite":3,"regroupement":11,"rattachement":null,"responsable":null,"numero_siret_entite":null,"lieu_prise_en_charge":null,"lieu_restitution":null,"lieu_stockage_double_cle":null,"numero_centre_analytique":null,"numero_comptable":null,"fax_responsable":null,"telephonne_responsable":null,"adresse_email":"test@test.com"},"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"entite_utilisateur":66,"entite_utilisateur_id":66,"nature_utilisation":{"id":1,"libelle":"D\u00e9placement commercial top","priorite":4},"chauffeur":{"id":1,"nom":"Djoman","prenom":"Boris","actif":1,"default":0,"fonction":null,"matricule":null,"telephone":null,"portable":null,"fax":null,"adresse_email":null,"nationalite":null,"date_naissance":null,"personne_prioritaire":0,"statut_chaufeur":0,"duree_contrat":"Ind\u00e9termin\u00e9","college":"Ind\u00e9termin\u00e9","numero_permis_conduire":null,"date_delivrance":null,"lieu_delivrance":null,"type_permis":"B","numero_conducteur_pour_gestion_carte":null,"categorie":null,"entite_affectation":66,"montant_aen":null,"numero_autorisation_octroye":null,"nom_entite_affectation":null,"date_autorisation":null},"date_debut_utilisation":"2019-10-01","date_fin_utilisation":"2019-10-01","heure_debut":"08:00:00","heure_de_fin":"18:00:00","kilometrage_compteur_debut":87000,"kilometrage_compteur_retour":88142,"kilometres_parcourus":1142,"lieu_depart":null,"duree_utilisation_heure":null,"destination":null,"observation":null}]